建議大家停一停勇武

被拉既人越多
我方人數越少
林鄭同警方已經唔要面，乜都做得出
實在唔想再見到任何人出事

最安全最和平係機場！林鄭最怕係機場呀！

推